<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<databaseChangeLog xmlns="http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog"
                   xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
                   xsi:schemaLocation="http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog/dbchangelog-3.4.xsd">
    <changeSet id="sample-plays-data" author="abrzozowski">
        <sql>
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Batman - Początek', 'Historia milionera Bruce''a Wayne''a, który przemienia się w Batmana – postrach przestępców Gotham City.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Back to the Future', 'W 1985 roku dr Emmett Brown buduje wehikuł czasu. Jego przyjaciel Marty McFly przenosi się w lata 50. i niechcący przeszkadza w poznaniu się swoim rodzicom.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Babel', 'Cztery historie rozgrywające się w różnych krajach połączone jednym wydarzeniem. Japoński myśliwy zostawia marokańskiemu pasterzowi strzelbę, z której zostaje postrzelona amerykańska turystka.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Batman', 'Bezwzględny Joker zaczyna siać terror w Gotham. Do walki przeciwko niemu staje Batman - człowiek ukrywający się pod kostiumem nietoperza.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Banlieue 13', 'Tajniak i były przestępca próbują przeniknąć do gangu, aby rozbroić bombę neutronową.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Bad Boys', 'Marcus i Mike, policjanci z wydziału antynarkotykowego, mają trzy dni na odzyskanie skradzionej z depozytu heroiny wartej 100 mln dolarów.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Basic Instinct', 'Znany muzyk rockowy zostaje zamordowany. Policjant prowadzący śledztwo wdaje się w romans z główną podejrzaną.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Batman v Superman: Świt sprawiedliwości', 'W obliczu wielkiego zagrożenia Batman niechętnie łączy siły z Supermanem. Poza herosami do walki staje także wojownicza Wonder Woman.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Back to the Future Part II', 'Doktor Emmett Brown wysyła Marty''ego i Jennifer do roku 2015, by zapobiegli rozpadowi swojej przyszłej rodziny.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Back to the Future Part III', 'Doktor Brown przenosi się na Dziki Zachód do roku 1885. Po dziewięciu miesiącach zostaje zastrzelony. Na pomoc rusza mu Marty.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Cast Away - poza światem', 'W wyniku katastrofy lotniczej inżynier firmy kurierskiej trafia na bezludną wyspę, gdzie musi przeżyć.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Catch Me If You Can', 'Oparta na faktach historia młodego fałszerza, który w latach 60., podając się za pilotów, lekarzy i profesorów, wyłudził z banków ponad 2,5 mln dolarów.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Casino Royale', 'Agent specjalny James Bond dostaje pierwsze ważne zadanie, w którym pomóc ma mu piękna Vesper Lynd. Jego przeciwnikiem jest demoniczny Le Chiffre.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Captain Phillips', 'Somalijscy piraci porywają amerykański frachtowiec dowodzony przez tytułowego kapitana.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Casino', 'Las Vegas, rok 1973. Hazardzista i bukmacher, Sam "Ace" Rothstein, na polecenie mafii zostaje szefem jednego z największych kasyn w mieście.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Captain America: Civil War', 'Rządy na całym świecie tworzą ustawę o rejestrowaniu wszystkich obywateli, którzy mają nadludzkie umiejętności.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Captain America: The Winter Soldier', 'Kapitan Ameryka zostaje wplątany w sieć zagrażającej całemu światu intrygi. By ujawnić spisek, superbohater łączy siły z Czarną Wdową.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Carlito''s Way', 'Po wyjściu z więzienia skruszony gangster planuje wieść uczciwy żywot. Starzy przyjaciele nie dają o sobie jednak zapomnieć.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Carnage', 'Dwie nowojorskie pary spotykają się, by porozmawiać o bójce, do jakiej doszło między ich synami. Na pozór niewinne spotkanie zamieni się w lawinę potyczek i wzajemnych złośliwości.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Casablanca', 'II wojna światowa, Casablanca. Właściciel nocnego klubu, Rick Blaine, spotyka swoją dawną miłość, Ilsę, która okazuje się być żoną działacza czeskiego ruchu oporu, Victora Laszlo. Dawne uczucia odżywają.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Dallas Buyers Club', 'Rok 1985, Dallas. Elektryk oraz kanciarz, Ron Woodroof, pracuje nad systemem pomocy w zdobywaniu leków osobom chorym na AIDS.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Dawno temu w Ameryce', 'Ponad trzydzieści lat po okresie prohibicji były gangster powraca na Manhattan, by skonfrontować się ze swoją przeszłością. Wspomina czasy, gdy wraz z przyjaciółmi pokonywał kolejne szczeble mafijnej hierarchii.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Dark Shadows', 'Ukarany przez mściwą wiedźmę Barnabas wstaje z grobu po dwustu latach i trafia w szalone lata 70., których zupełnie nie rozumie.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Kod da Vinci', 'Ekranizacja powieści Dana Browna. Tajemnicze morderstwo w Luwrze staje się kluczem do rozwiązania jednej z największych zagadek strzeżonych przez tajemnicze stowarzyszenie.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Dangerous Minds', 'Była oficer marines zatrudnia się jako nauczycielka w jednej ze szkół Los Angeles. Jej niekonwencjonalne metody zmieniają życie wyjątkowo trudnych uczniów.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Dawca pamięci', 'W pozornie idealnym świecie przyszłości nastoletni Jonas zostaje wybrany na powiernika ostatnich wspomnień ludzkości.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Dances with Wolves', 'Oficer armii amerykańskiej w czasach wojny secesyjnej zostaje wysłany do opuszczonej placówki i zaprzyjaźnia się z okolicznymi Indianami.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Dancer in the Dark', 'Tracąca wzrok Selma ciężko pracuje w fabryce, aby uzbierać pieniądze na operację syna, któremu również grozi ślepota.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Das Weisse Band - Eine deutsche Kindergeschichte', 'W latach 1913-1914 życie mieszkańców spokojnej wsi zostaje zakłócone przez serię niepokojących zdarzeń.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Dary Anioła: Miasto kości', 'Zwyczajna na pozór nastolatka Clary Fray odkrywa, że należy do niezwykłej kasty Nocnych Łowców, którzy chronią świat przed atakami demonów.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Easy A', 'Olive, nie chcąc jechać pod namiot z rodzicami przyjaciółki, wymyśla jako wymówkę randkę. Jedno kłamstwo ciągnie za sobą następne, niszcząc jej reputację.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Eagle Eye', 'Dwoje nieznajomych, Jerry i Rachel, zostają wrobieni w polityczny zamach. Muszą połączyć siły, by walczyć o swoje życie i przetrwanie całego narodu.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Eat Pray Love', 'Nieszczęśliwa Elizabeth Gilbert postanawia zmienić swoje życie. Bierze rozwód i wyrusza w podróż do Włoch, Indii oraz Indonezji.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Easy Rider', 'Dwóch hippisów z Kalifornii wybiera się na swoich motocyklach w podróż przez Stany.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Earl i ja, i umierająca dziewczyna', 'Stroniący od rówieśników nastolatek Greg zaprzyjaźnia się z chorą na białaczkę Rachel.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Eastern Promises', 'Podczas porodu umiera młoda Rosjanka. Pielęgniarka, starając się wyjaśnić jej śmierć, odkrywa, że dziewczyna była prostytutką pracującą dla rosyjskich przestępców.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('East of Eden', 'Dwaj bracia rywalizują o miłość surowego ojca. Wkrótce zakochują się w tej samej dziewczynie.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Easy Virtue', 'Młody Brytyjczyk przyjeżdża do domu z nową żoną, Amerykanką Laritą. Niezależna, wyzwolona kobieta nie podoba się matce Johna.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Eagle vs Shark', 'Jarrod i Lily to osoby dość aspołeczne. Pewnego dnia spotykają się na imprezie przebrani za ulubione zwierzęta: orła oraz rekina.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Earthlings', '');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Faceci w czerni', 'Nowojorski policjant zostaje wcielony do tajnych służb zajmujących się tropieniem kosmitów zamieszkujących Ziemię.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Fanatyk', 'Podczas rozważań nad Torą Dany, student żydowskiej uczelni, dochodzi do wniosku, że Bóg jest okrutny. Staje się antysemitą i dołącza do skinheadów.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Fantastyczne zwierzęta i jak je znaleźć', 'Siedemdziesiąt lat przed tym, jak Harry Potter czyta książkę autorstwa Newta Skamandera, pisarz przeżywa niezwykłe przygody w tajemniczym, nowojorskim stowarzyszeniu czarownic i czarowników.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Fast Five', 'Grupa kierowców naraża się niebezpiecznemu gangsterowi, organizuje ryzykowny napad i musi wymknąć się ścigającemu ich nieustępliwemu agentowi.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Fargo', 'Aby wydostać się z finansowych tarapatów, Jerry musi zdobyć sporą sumę pieniędzy. Postanawia porwać własną żonę i wyłudzić okup od teścia.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Fast i Furious', 'Przestępca oraz tropiący go agent łączą swoje siły i przenikają do narkotykowego gangu, by dopaść jego przywódcę.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Fa yeung nin wa', 'Hongkong 1962. Su i Chow wynajmują mieszkania w tej samej kamienicy. Oboje osamotnieni z powodu nieobecności małżonków zaczynają darzyć się uczuciem.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Falling Down', 'Niechcący przegapić przyjęcia urodzinowego swojej córki, bezrobotny mężczyzna tkwi w ulicznym korku. Kiedy puszczają mu nerwy, kontynuuje wędrówkę pieszo, wyładowując swoją złość na innych ludziach.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Faceci w czerni 3', 'Agenci MIB zmierzą się z kosmitami w niezwykłym śledztwie pokonującym bariery nie tylko przestrzeni, ale i czasu.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Faceci w czerni II', 'Agent J przywraca byłemu partnerowi pamięć, by ten pomógł mu powstrzymać najeźdźcę z kosmosu.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Gangi Nowego Jorku', 'XIX wiek. Po 15-letniej odsiadce Amsterdam Vallon wraca do rodzinnej dzielnicy, by zemścić się na przywódcy gangu odpowiedzialnego za śmierć jego ojca.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Galerianki', 'Milena i jej przyjaciółki to nastolatki, które wolny czas spędzają w galeriach handlowych. Tam poznają mężczyzn, którzy za seks kupują im upominki.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Gangster', 'Historia braci, którzy wyrastają na najbardziej znanych przemytników alkoholu w czasach wielkiej prohibicji na południu Stanów.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Gangster Squad. Pogromcy mafii', 'Kilku policjantów z tajnego oddziału policji walczy z najniebezpieczniejszym szefem mafii w Los Angeles.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Garden State', 'Andrew Largeman wraca do rodzinnego miasta na pogrzeb matki. Podróż ta będzie pretekstem do rozprawienia się z demonami przeszłości.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Gattaca - Szok przyszłości', 'Vincent jest człowiekiem gorszej kategorii, gdyż jego rodzice poczęli go w tradycyjny sposób, zamiast udać się do genetyka, który udoskonaliłby DNA dziecka. Mimo to postanawia nie rezygnować z marzeń.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Gamer', 'Niedaleka przyszłość. Kontrolowani przez graczy, prawdziwi skazańcy walczą na śmierć i życie, by zapewnić rozrywkę milionom widzów.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Galimatias, czyli kogel-mogel II', 'Państwo Wolańscy proszą Kasię, która u nich pracowała, aby przyjęła do siebie na czas wakacji ich synka Piotrusia oraz jego babcię.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Hannibal', 'Dr Hannibal Lecter wraca do Ameryki, by odnowić kontakt z agentką Starling. Jego śladem podąża okaleczony przez niego i pałający żądzą zemsty Mason Verger.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Harry Potter i Kamień Filozoficzny', 'W dniu jedenastych urodzin Harry dowiaduje się, że jest czarodziejem. Czeka na niego szkoła magii pełna tajemnic.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Harry Potter i Czara Ognia', 'Harry Potter musi wziąć udział w Turnieju Trójmagicznym, kiedy jego nazwisko zostaje wybrane przez tajemniczą Czarę Ognia.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Harry Potter i więzień Azkabanu', 'Z więzienia ucieka Syriusz Black, Harry nie może już czuć się bezpiecznie w szkole.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Harry Potter i Insygnia Śmierci: Część II', 'Młody czarodziej musi zniszczyć wszystkie Horkruksy, aby ostatecznie pokonać Voldemorta.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Harry Potter i Insygnia Śmierci: Część I', 'Harry, Ron i Hermiona wyruszają odnaleźć horkruksy, dzięki którym Voldemort zapewnił sobie nieśmiertelność. Muszą je wszystkie zniszczyć, by go pokonać.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Harry Potter i Zakon Feniksa', 'By przygotować się do starcia z Voldemortem praktykując obronę przed czarną magią, Harry wraz z przyjaciółmi zakładają tajne stowarzyszenie - Gwardię Dumbledore''a.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Hacksaw Ridge', 'Schyłek II wojny światowej. Podczas krwawej bitwy o Okinawę amerykański sanitariusz odmawia noszenia broni i zabijania z powodów moralnych.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Harry Potter i Książę Półkrwi', 'Harry, by ostatecznie pokonać Voldemorta, musi poznać jego przeszłość.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Harry Potter i Komnata Tajemnic', 'W Hogwarcie dochodzi do tajemniczych ataków na uczniów. Tymczasem Harry''ego prześladuje dziwny głos, którego nikt, poza nim, nie słyszy.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Ja, robot', 'W roku 2035 roboty pomagają ludziom w codziennym życiu. Gdy ginie twórca zaawansowanego modelu, detektyw podejrzewa, że zabiła go maszyna.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Jak zostać królem', 'Jest rok 1939. Jąkający się król Jerzy VI nie może przemawiać do ludu. Pomocy szuka u niekonwencjonalnego specjalisty od dykcji.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Jak wytresować smoka', 'Chuderlawy Wiking przewróci porządek w wiosce, kiedy zamiast zabić w ramach inicjacji jakiegoś smoka, zaprzyjaźni się z najgroźniejszym z nich.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Jak rozpętałem drugą wojnę światową', 'Pechowy szeregowiec Franek Dolas myśli, że rozpętał II wojnę światową. Chcąc zabłysnąć bohaterskimi czynami, plącze się w coraz większe tarapaty.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Jack Strong', 'Ryszard Kukliński, pułkownik Ludowego Wojska Polskiego, decyduje się na współpracę z CIA.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Jagten', 'Podopieczna Lucasa oskarża go o molestowanie seksualne. Mężczyzna robi wszystko, aby udowodnić swoją niewinność.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Jak wytresować smoka 2', 'Pięć lat po zjednoczeniu rasy smoków oraz ludzi Czkawka i Szczerbatek stają do obrony wyspy Berk przed niebezpiecznymi dzikimi bestiami, a także tajemniczym Smoczym Jeźdźcem.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Ja, Irena i Ja', 'Cierpiący na rozdwojenie jaźni policjant, Charlie, walczy ze swoim alter ego o względy ukochanej.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Jabłka Adama', 'Młody neonazista Adam trafia do wiejskiej parafii, gdzie przywrócić społeczeństwu ma go pastor Ivan.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Kac Vegas', 'Czterech przyjaciół spędza wieczór kawalerski w Las Vegas. Następnego dnia okazuje się, że zgubili pana młodego i nic nie pamiętają.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Kac Vegas w Bangkoku', 'Kontynuacja "Kac Vegas". Czterech przyjaciół udaje się w podróż do egzotycznej Tajlandii na ślub jednego z nich. Spokojny wieczór kawalerski wymyka się spod kontroli.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Kapitan Phillips', 'Somalijscy piraci porywają amerykański frachtowiec dowodzony przez tytułowego kapitana.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Kasyno', 'Las Vegas, rok 1973. Hazardzista i bukmacher, Sam "Ace" Rothstein, na polecenie mafii zostaje szefem jednego z największych kasyn w mieście.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Katyń', '17 września 1939 roku ZSRR napada na Polskę. Dowódcy i oficerowie Wojska Polskiego zostają pojmani przez Armię Czerwoną.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Katedra', 'Wędrowiec, który trafia do ogromnej katedry, próbuje zgłębić jej tajemnice.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Kapitan Ameryka: Wojna bohaterów', 'Rządy na całym świecie tworzą ustawę o rejestrowaniu wszystkich obywateli, którzy mają nadludzkie umiejętności.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Kapitan Ameryka: Zimowy Żołnierz', 'Kapitan Ameryka zostaje wplątany w sieć zagrażającej całemu światu intrygi. By ujawnić spisek, superbohater łączy siły z Czarną Wdową.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Kac Vegas III', 'Po śmierci ojca Alana Phil, Stu i Doug postanawiają pocieszyć kumpla z watahy. Za sprawą Chowa, który ukradł sporo kasy, znów wpadną w tarapaty.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Kamerdyner', 'Historia czarnoskórego kamerdynera Białego Domu, który na przestrzeni trzech dekad służył ośmiu prezydentom.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('La vita è bella', 'Zamknięty w obozie koncentracyjnym wraz z synem Guido próbuje przekonać chłopca, że okrutna rzeczywistość jest jedynie formą zabawy dla dorosłych.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('La La Land', 'Los Angeles. Pianista jazzowy zakochuje się w początkującej aktorce.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('La Migliore offerta', 'Po śmierci rodziców Claire Ibbetson dziedziczy kolekcję dzieł sztuki o nieoszacowanej wartości. Dziewczyna zleca wycenę spadku panu Oldmanowi, szanowanemu właścicielowi domu aukcyjnego.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Labirynt fauna', 'Hiszpania, 1944 rok. Jedenastoletnia Ofelia przenosi się z matką do domu okrutnego ojczyma. Pewnego dnia odkrywa tajemniczy labirynt, w którym spotyka fauna.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Labirynt', 'Sześcioletnia córka Kellera Dovera i jej koleżanka zostają uprowadzone. Zirytowany bezradnością policji ojciec bierze sprawy w swoje ręce.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('La Piel que habito', 'Chirurg plastyczny, Robert Ledgard, pracuje nad stworzeniem syntetycznej, ludzkiej skóry. Doświadczenia przeprowadza na tajemniczej kobiecie, którą przetrzymuje w domu.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Las Vegas Parano', 'Jest rok 1971, Raoul Duke oraz dr Gonzo wyruszają do Las Vegas. Po drodze nie stronią od alkoholu i narkotyków, przeżywając amerykański sen na jawie.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('La grande bellezza', 'Historia starzejącego się dziennikarza, który przemierzając ulice Wiecznego Miasta, wspomina swoją pełną namiętności, acz bezpowrotnie utraconą młodość.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Law Abiding Citizen', 'Kiedy żona i córka Clyde''a Sheltona zostają brutalnie zamordowane, a ich zabójca unika kary, bohater przygotowuje plan zemsty nie tylko na oprawcach, ale i wymiarze sprawiedliwości.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('La Double vie de Véronique', 'W Polsce i Francji żyją dwie dziewczyny, które nie wiedzą o sobie nawzajem, a mimo to łączy je magiczna więź.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Matrix', 'Haker komputerowy Neo dowiaduje się od tajemniczych rebeliantów, że świat, w którym żyje, jest tylko obrazem przesyłanym do jego mózgu przez roboty.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Marzyciel', 'Historia przyjaźni pisarza Jamesa Barriego z pewną wdową i czworgiem jej synów, którzy zainspirowali go do napisania "Piotrusia Pana".');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Madagaskar', 'Lew, zebra, hipopotam i żyrafa zostają wysłane statkiem z nowojorskiego zoo do Afryki. Pośrodku oceanu ich klatki wypadają za burtę pokładu, w wyniku czego zwierzęta lądują na brzegu egzotycznej wyspy.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Marsjanin', 'Po nieudanej ekspedycji Mark zostaje sam na Marsie. Mimo znikomych zapasów oraz zerwanej łączności z dowództwem mężczyzna stara się przetrwać w trudnych warunkach.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Maska', 'Stanley Ipkiss, nudny urzędnik bankowy, znajduje w rzece maskę. Gdy ją zakłada, staje się niezniszczalny, uwodzicielski i pewny siebie.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Mad Max: Na drodze gniewu', 'Max przyłącza się do grupy uciekinierek z Cytadeli - osady rządzonej przez Wiecznego Joe. Tyran wraz ze swoją bandą rusza za nimi w pościg.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Man on Fire', 'Amerykanin po przejściach podejmuje się w Meksyku ochrony kilkuletniej córki bogatego biznesmena.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Maleficent', 'Zdrada, której doświadczyła Diabolina, zmienia jej czyste serce w kamień. Żądna zemsty rzuca klątwę na Aurorę - nowo narodzoną córkę króla wrogiego królestwa.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Matrix Reaktywacja', 'Maszyny chcą zniszczyć Syjon. Neo wyrusza z misją ocalenia ostatniego miasta ludzi.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Mamma Mia!', 'Młoda Sophie chciałaby zaprosić na swój ślub ojca, którego nigdy nie poznała. Na podstawie pamiętnika matki wyłania trzech potencjalnych kandydatów.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Na skraju jutra', 'Rasa obcych przypuściła bezlitosny atak na Ziemię i rozpanoszyła się niczym pszczeli rój, niszcząc doszczętnie całe miasta. Tylko żołnierz, który został zamknięty w pętli czasu, może ją unicestwić.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Skazani na Shawshank', 'Adaptacja opowiadania Stephena Kinga. Historia niesłusznie skazanego na dożywocie bankiera, który musi przeżyć w brutalnym świecie rządzonym przez strażników i współwięźniów.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('National Treasure', 'Ben Gates trafia na trop największego skarbu w dziejach ludzkości.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Narzeczony mimo woli', 'Margaret grozi deportacja, więc musi szybko wziąć z kimś ślub. Postanawia zaszantażować swojego asystenta.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Natural Born Killers', 'Historia dwojga młodych kochanków-morderców. Uwielbiani przez media stają się legendarnymi bohaterami.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Nagi instynkt', 'Znany muzyk rockowy zostaje zamordowany. Policjant prowadzący śledztwo wdaje się w romans z główną podejrzaną.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Na pewno, być może', 'Ojciec opowiada córce historię swoich trzech młodzieńczych miłości. Zadaniem dziewczynki jest odgadnięcie, która z opisanych kobiet to jej matka.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Najdłuższa podróż', 'Losy dwóch par, które dzielą lata doświadczeń. Ich historie zbiegają się w nieoczekiwanym momencie.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Piraci z Karaibów: Na krańcu świata', 'Will Turner i Elizabeth Swan wyruszają w podróż na kraniec świata, by uratować kapitana Jacka Sparrowa z pułapki Davy''ego Jonesa.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('National Treasure: Book of Secrets', 'Ben Gates podąża za wskazówkami z dziennika Johna Wilkesa Bootha, by udowodnić, że jego przodek nie uczestniczył w zamordowaniu Abrahama Lincolna.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Oaza', 'Po opuszczeniu więzienia niepełnosprawny intelektualnie mężczyzna poznaje dziewczynę z porażeniem mózgowym.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Strażnicy Galaktyki vol. 2', 'Peter Quill z drużyną wyrzutków kontynuuje podróż przez kosmos i jako obrońca galaktyki stawia czoła nowym niebezpieczeństwom. Poznaje także prawdę o swoim ojcu oraz jego dziedzictwie.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Deddo oa araibu: Hanzaisha', '');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Szybcy i wściekli 8', 'Szczęśliwy miesiąc miodowy Dominica i Letty przerywa pojawienie się tajemniczej kobiety, która ponownie wciąga mężczyznę w świat zbrodni.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Wojna o planetę małp', 'Ludzie i małpy przygotowują się do bitwy, od której zależy przyszłość obu gatunków.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('D.O.A.', '');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Gru, Dru i Minionki', 'Balthazar Bratt, dziecięca gwiazda z lat 80., wymyśla plan zdominowania świata.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Pan życia i śmierci', 'Jurij Orłow, będąc świadkiem morderstwa, zostaje handlarzem bronią. Prowadząc swoją działalność, nieustannie ucieka przed agentem Interpolu, Jackiem Valentinem.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Pamiętnik', 'Stary mężczyzna czyta chorej na Alzheimera kobiecie pamiętnik opisujący historię miłości dziewczyny z zamożnego domu i ubogiego pracownika tartaku.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Pachnidło: Historia mordercy', 'Ekranizacja powieści Patricka Süskinda. Obdarzony genialnym węchem Jean-Baptiste Grenouille pragnie stworzyć najpiękniejsze pachnidło na świecie.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Park Jurajski', 'W parku ze sklonowanymi dinozaurami, tuż przed oficjalnym otwarciem, dochodzi do awarii zasilania, a przebywający w nim ludzie muszą ratować życie.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Pay It Forward', 'Chłopiec, który w ramach zadania domowego musiał pomóc trzem osobom, uruchamia łańcuszek szczęścia. Niespodziewanie plan wymyka się spod kontroli.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Parnassus', 'Doktor Parnassus wystawiający w różnych częściach Londynu przedstawienie umożliwiające wnikanie do świata wyobraźni zostaje wezwany przez Diabła do spłaty długu.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Pasja', 'Ostatnie godziny z życia Jezusa z Nazaretu: od modlitwy w Gaju Oliwnym, przez męczeńską śmierć, po zmartwychwstanie.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Pan od muzyki', 'Nauczyciel muzyki podejmuje pracę w poprawczaku. Przeciwny żelaznej dyscyplinie wprowadza chłopców w świat muzyki.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Pasażerowie', 'Po wybudzeniu się z hibernacji Jim i Aurora próbują przetrwać podróż do innej galaktyki.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Patriota', 'Weteran wojny francusko-indiańskiej osiada na farmie i zakłada rodzinę. Gdy wybucha kolejny konflikt, musi zdecydować: stanąć do walki czy zaopiekować się najbliższymi.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Qalaktika Mühafizəçiləri 2', 'Peter Quill z drużyną wyrzutków kontynuuje podróż przez kosmos i jako obrońca galaktyki stawia czoła nowym niebezpieczeństwom. Poznaje także prawdę o swoim ojcu oraz jego dziedzictwie.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Q i A', '');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Qayamat Se Qayamat Tak', '');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Qara qu quşu', 'Nina desperacko pragnie zdobyć rolę w "Jeziorze łabędzim". Gdy jej marzenie się spełnia, odkrywa swoją mroczną stronę.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Qara qırğı', 'Oparty na faktach film opowiada o nieudanej akcji amerykańskiego oddziału 120 Delta, który miał za zadanie porwać dwóch poruczników zbuntowanych wojsk Somalii.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Qarantina', '');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Qəzəb', 'Niemcy, koniec II wojny światowej. Załoga amerykańskiego czołgu wyrusza za linię frontu w celu obrony alianckich linii zaopatrzenia.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Qalaktika Mühafizəçiləri', 'Zuchwały awanturnik Peter Quill kradnie tajemniczy artefakt będący obiektem pożądania złego i potężnego Ronana, którego ambicje zagrażają całemu wszechświatowi.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Qabağıalınmazlar', 'Grupa najemników otrzymuje zadanie obalenia dyktatora jednego z południowoamerykańskich państw. Wyruszają więc na samobójczą misję.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Raport mniejszości', 'W 2054 roku można przewidzieć przyszłość, a winnych ukarać, zanim popełnią zbrodnię. Komisarz John Anderton zostaje oskarżony o morderstwo, do którego jeszcze nie doszło.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Raiders of the Lost Ark', 'Indiana Jones wyrusza do Egiptu, gdzie prawdopodobnie odkryto miejsce przechowywania Arki Przymierza. Nie może dopuścić, by trofeum znalazło się w rękach nazistów.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Rain Man', 'Karierowicz Charlie dostaje informację o śmierci ojca, z którym od lat nie miał kontaktu. Z testamentu dowiaduje się, że ma starszego brata chorego na autyzm.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Ratatuj', 'Szczur Remy marzy o karierze kucharza. Pewnego dnia trafia do ekskluzywnej paryskiej restauracji.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Raging Bull', 'Życiorys Jake''a La Motty, zawodowego mistrza wagi średniej w boksie, który na ringu odznaczał się wyjątkową brutalnością i wolą walki.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Rambo: Pierwsza krew', 'John Rambo, były komandos, weteran wojny w Wietnamie, naraża się policjantom z pewnego miasteczka. Ci nie wiedzą, jak groźnym przeciwnikiem jest ten włóczęga.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Ray', 'Historia legendy jazzu i bluesa, Raya Charlesa, który pomimo niepełnosprawności zdobywa sławę.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Rat Race', 'Sześcioro osób bierze udział w zorganizowanym przez właściciela kasyna wyścigu, którego zwycięzca otrzyma dwa miliony dolarów.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Ratując pana Banksa', 'Oparta na prawdziwych wydarzeniach opowieść o powstawaniu "Mary Poppins" i burzliwych relacjach Walta Disneya z autorką P.L. Travers, które niemal doprowadziły do klęski tej produkcji.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Saving Private Ryan', 'W poszukiwaniu zaginionego szeregowca wysłany zostaje doborowy oddział żołnierzy.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Sala samobójców', 'Mający problemy emocjonalne chłopak, wrażliwy Dominik, nawiązuje w internecie kontakt z tajemniczą dziewczyną, która wprowadza go do "sali samobójców".');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Sami swoi', 'Zwaśnione od wielu lat rodziny Pawlaków i Kargulów trafiają z Kresów Wschodnich na Ziemie Odzyskane.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Saw', 'Dwóch mężczyzn budzi się przykutych do zardzewiałej rury w piwnicy. Zdają sobie sprawę, że są uczestnikami krwawej gry szaleńca.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Sam', 'Opóźniony umysłowo mężczyzna walczy w sądzie z opieką społeczną, która chce odebrać mu prawa rodzicielskie do siedmioletniej córki.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Saga "Zmierzch": Księżyc w nowiu', 'Edward porzuca Bellę. Osamotniona dziewczyna szuka pocieszenia u  wilkołaka Jacoba.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Salt', 'Agentka CIA Evelyn Salt zostaje oskarżona o bycie rosyjskim szpiegiem. Kobieta odtąd musi uciekać przed wymiarem sprawiedliwości.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Samotny mężczyzna', 'George, profesor uniwersytecki, właśnie stracił swoją wielką miłość. Dawna przyjaciółka pomaga mu poradzić sobie z samotnością.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Saga "Zmierzch": Zaćmienie', 'Bella będzie musiała ostatecznie wybrać pomiędzy miłością do wampira Edwarda a przyjaźnią z wilkołakiem Jacobem.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Saga "Zmierzch": Przed świtem. Część 1', 'W czasie miesiąca miodowego Bella odkrywa, że jest w ciąży. Dziecko zaczyna zagrażać jej życiu.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Taksówkarz', 'Weteran wojny w Wietnamie zatrudnia się jako taksówkarz. Jeżdżąc wieczorami po nowojorskich ulicach, dochodzi do wniosku, że musi rozprawić się z "robactwem" tego miasta.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Taken', 'Bryan, były agent służb specjalnych, rusza do Paryża, by ratować swoją 17-letnią córkę porwaną przez gang handlujący kobietami.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Tajemnica Brokeback Mountain', 'Historia dwóch mężczyzn, którzy z sentymentem wracają do malowniczego Brokeback, gdzie przed laty połączyła ich wielka miłość.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Tangled', 'Żyjąca na odludziu Roszpunka, której włosy mają magiczną moc, marzy, by poznać świat. Jej przepustką do wolności jest czarujący łotrzyk Flynn.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Tańczący z wilkami', 'Oficer armii amerykańskiej w czasach wojny secesyjnej zostaje wysłany do opuszczonej placówki i zaprzyjaźnia się z okolicznymi Indianami.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Taken 2', 'Po uratowaniu córki w pierwszej części agent Bryan Mills wraz z żoną zostają uprowadzeni podczas wakacji w Stambule. Ich oprawcą jest ojciec chłopaka zamordowanego przez Millsa.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Tańcząc w ciemnościach', 'Tracąca wzrok Selma ciężko pracuje w fabryce, aby uzbierać pieniądze na operację syna, któremu również grozi ślepota.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Taxi', 'Taksówkarz lubiący szybką jazdę i pechowy funkcjonariusz łączą siły, by złapać niemiecki gang złodziei. Bandyci zuchwale rabują kolejne banki, ośmieszając przy tym miejscową policję.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Tajne przez poufne', 'Właścicielka siłowni znajduje płytę CD należącą do byłego agenta CIA. Myśląc, że zawiera tajne dokumenty, postanawia się na nich wzbogacić.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Tajemnice lasu', 'Starające się o dziecko małżeństwo dowiaduje się, że Czarownica rzuciła na nich urok. Aby go zdjąć, wyruszają do lasu zamieszkałego przez baśniowe postacie.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('En man som heter Ove', 'Stetryczały sześćdziesięciolatek nie może pogodzić się ze śmiercią żony. Pojawienie się nowych sąsiadów wywraca jego świat do góry nogami.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Auta 3', 'Samochód wyścigowy Zygzak McQueen z pomocą młodej trenerki staje do rywalizacji w kolejnym wyścigu.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Ua-han geo-jis-mal', '');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Vanilla Sky', 'Milioner zadurza się w dziewczynie przyjaciela. Tym samym ściąga na siebie gniew swojej dotychczasowej kochanki.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Van Wilder', 'Podrywacz i lekkoduch, który jest studentem od siedmiu lat, chcąc zdobyć fundusze na życie, zamierza urządzić wielką imprezę.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Van Helsing', 'Van Helsing zostaje wysłany przez Watykan do zabicia Drakuli i jego wampirzyc, siejących spustoszenie w Transylwanii.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Vabank', 'Warszawa lat 30. Kasiarz Kwinto wychodzi z więzienia i obmyśla zemstę na Kramerze, właścicielu banku, przez którego został aresztowany.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Valentine''s Day', 'Opowieść o ludziach, których losy splatają się 14 lutego na ulicach Los Angeles.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Valkyrie', 'II Wojna Światowa. Po powrocie z Afryki Północnej pułkownik Claus von Stauffenberg przystępuje do spisku oficerów Wehrmachtu, mającego na celu zabicie Adolfa Hitlera i odsunięcie nazistów od władzy w Niemczech.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Vaiana: Skarb oceanu', 'Nastolatka, chcąc dopełnić dzieła swych przodków, wyrusza w niebezpieczną misję po oceanie, by odnaleźć legendarną wyspę.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Vabank II, czyli riposta', 'Kramer dzięki pomocy Sztyca ucieka z więzienia. Przed wyjazdem do Szwajcarii planuje zemścić się na Kwincie.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Vals im Bashir', 'Bohater filmu próbuje sobie przypomnieć traumatyczne przeżycia związane z wojną w Libanie w 1982 roku. O swoich wspomnieniach opowiada staremu znajomemu spotkanemu w barze.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Vacation', 'Rusty Griswold, chcąc naprawić relacje z żoną i synami, zabiera rodzinę w podróż do parku rozrywki "Walley World".');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('War of the Worlds', 'Ray z dwójką dzieci stara się przeżyć w czasie inwazji kosmitów na Ziemię.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('WALL·E', 'Daleka przyszłość. Ziemię opuszczoną przez ludzi próbuje uprzątnąć uroczy robot WALL.E. Pewnego dnia na planetę przybywa EVE – przepiękna, nowoczesna maszyna, która szuka oznak życia.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Wanted - Ścigani', 'Sfrustrowany pracownik biura dostaje szansę na lepsze życie. Decyduje się dołączyć do bractwa elitarnych zabójców, którego członkiem był jego zaginiony ojciec.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Warrior', 'Dwaj bracia, skłóceni i podzieleni tragiczną przeszłością, niezależnie od siebie postanawiają wystartować w wielkim turnieju mieszanych sztuk walki.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Warcraft: Początek', 'Pomiędzy rasami orków i ludzi wybucha krwawa wojna o terytorium.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Water for Elephants', 'Po śmierci rodziców Jacob trafia do cyrku prowadzonego przez bezwzględnego Augusta. Wkrótce zakochuje się w jego żonie Marlenie.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Walk the Line', 'Gwiazdy muzyki Johnny Cash i June Carter, pomimo przeciwności losu, starają się założyć rodzinę.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Watchmen. Strażnicy', 'Ekranizacja cenionego komiksu "Strażnicy". W świecie, w którym ludzkość stoi w obliczu nuklearnej wojny, a działalność superbohaterów została zakazana, ktoś poluje na ostatnich herosów.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Wałęsa. Człowiek z nadziei', 'Historia Lecha Wałęsy, który razem z "Solidarnością" walczył o Polskę wolną od komunizmu.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('War Dogs', 'Historia mężczyzn, którzy wykorzystując mało znany projekt rządowy, biorą udział w przetargach na kontrakty dla amerykańskiej armii.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Piraci z Karaibów: Zemsta Salazara', 'Złowrogi korsarz ucieka z mitycznego więzienia i planuje zgładzić wszystkich piratów na morzach. Aby mu przeszkodzić, Jack Sparrow musi zdobyć Trójząb Posejdona.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Twin Peaks: Ogniu krocz ze mną', 'Uzależnioną od narkotyków uczennicę liceum nocami nawiedza tajemniczy i groźny mężczyzna. Nastolatka zaczyna obawiać się o bezpieczeństwo swoje oraz bliskich osób.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Xác Ướp', 'Komandos marynarki wojennej, Nick Morton, wyrusza z zespołem do Iraku, by odnaleźć ukrywającą się w bunkrze grupę terrorystów. Na miejscu odkrywa starożytny grobowiec, gdzie czyha ukryte niebezpieczeństwo.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Xanadu', '');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Nazywam się Cukinia', 'Osierocony chłopiec zamieszkuje w domu dziecka, gdzie zdobywa nowe przyjaźnie.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Yamakasi - współcześni samurajowie', 'Grupka przyjaciół uprawiających Parkour ma wielu fanów wśród młodych chłopców. Gdy jednemu z nich przydarza się wypadek, Yamakasi postanawiają wziąć sprawy w swoje ręce, aby pomóc Djamelowi.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Kak ya provel etim letom', 'Dwaj mężczyźni pracują w rosyjskiej stacji badawczej nad Oceanem Arktycznym. Sergiej to doświadczony, poważnie traktujący swoje obowiązki człowiek, a Paweł jest młodym, znudzonym monotonią praktykantem.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Yamakasi 2: Synowie wiatru', 'Yamakasi wyjeżdżają do Bangkoku, gdzie spotykają konkurencyjną grupę, z którą popadają w konflikt.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Yat Goh Hiu Yan', 'Diana i Jackie ukrywają się przed mafią. Kobieta posiada nagranie morderstwa popełnionego przez gang.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Ya Tayr El Tayer', 'Mohammad Assaf bierze udział w Idolu. Postawa podążającego za marzeniami chłopca porusza serca pogrążonych w wojnie Palestyńczyków.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Ya ne vernus', 'Anya, wychowanka sierocińca, nie mogąc znaleźć dla siebie miejsca, wyrusza z nowo poznaną przyjaciółką w podróż autostopem po Rosji.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Ya', '');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Il y a longtemps que je t''aime', 'Juliette po wyjściu z więzienia stara się ułożyć życie na nowo.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Boskie sekrety siostrzanego stowarzyszenia Ya-Ya', 'Skłócona od lat z matką Siddalee otrzymuje jej pamiętnik. Kobieta opisuje w nim swoją młodość i przygody grupy przyjaciółek.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Ya tozhe khochu', 'Muzyk, bandyta, jego przyjaciel z ojcem oraz prostytutka próbują odszukać tajemniczą dzwonnicę, która zapewnia szczęście.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Za wszelką cenę', 'Trzydziestolatka prosi emerytowanego trenera o pomoc w osiągnięciu sukcesu na ringu boksu zawodowego.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Zapach kobiety', 'Niewidomy emerytowany pułkownik Frank Slade staje się najlepszym nauczycielem życia dla nieśmiałego studenta.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Za szybcy, za wściekli', 'Jedyną szansą na schwytanie piorącego brudne pieniądze biznesmena jest infiltracja środowiska nielegalnych wyścigów samochodowych. Zadania podejmuje się były policjant.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Zaginiona dziewczyna', 'Po przeprowadzce Amy i Nick przeżywają kryzys. Gdy w dniu rocznicy ślubu kobieta znika bez śladu, jej mąż staje się głównym podejrzanym.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Za jakie grzechy, dobry Boże?', 'Claude i Marie ciężko znoszą małżeństwa swoich trzech córek z mężczyznami o odmiennych religiach. Wkrótce najmłodsza oświadcza, że wychodzi za katolika.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Zakochany bez pamięci', 'Joel odkrywa, że jego była dziewczyna poddała się zabiegowi wymazania go z pamięci. On postanawia zrobić to samo, ale w trakcie operacji uświadamia sobie, że wciąż ją kocha.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Zanim się pojawiłeś', 'Dziewczynę z małego miasteczka zaczyna łączyć więź ze sparaliżowanym mężczyzną, którym się opiekuje.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Zaplątani', 'Żyjąca na odludziu Roszpunka, której włosy mają magiczną moc, marzy, by poznać świat. Jej przepustką do wolności jest czarujący łotrzyk Flynn.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Wszystko za życie', 'Christopher kończy studia, ale zamiast poświęcić się karierze zawodowej, wyrusza autostopem w kierunku Alaski.');
            INSERT INTO PLAYS (NAME, DESCRIPTION) VALUES ('Zapaśnik', 'Zawał serca zmusza Randy''ego "The Rama" Robinsona do porzucenia zapasów. Szara rzeczywistość i przygnębiająca praca w delikatesach sprawiają, że chce jeszcze raz stanąć na ringu.');
        </sql>
    </changeSet>
</databaseChangeLog>